【抵制TVB戰線】一週任務總結 - 某日洗版人數大跌 (26 Apr)

轉載

🤦🏻‍♀️最衰係郭偉健，社會focus去咗件事，某日戰士人數急降
今個星期出咗咩任務？⚔️
戰士有幾活躍？💃🏻🕺🏻
你有做晒未？👀

【26 Apr 成績表，2020年第17週】
🥇Mon 👉🏼 惠康
🥈Wed 👉🏼 東日日本物業顧問
🥉Thur 👉🏼 Pampers

【截至星期日中午】
Sat 👉🏼 JAG X 眾偽人代言
680😡

Fri 👉🏼 OTG Onthego limited
471😡🤦🏻‍♀️

Thur 👉🏼 Pampers
820😡

Thur 👉🏼 東日日本物業顧問 - 升級行動

Wed 👉🏼 東日日本物業顧問
1041😡

Tue 👉🏼 Vagisan 蕙蘭姿潤膏
735😡

Mon 👉🏼 惠康
1206😡

推